[突發] Juno做kose 代言賣唇膏！

雌雄同體

咁多負評

5連

善心放下一個回應

做咩啫你

驗眼啦仆街

約左睇眼科未？

你自宮啦

Rola個body好正

同juno一樣樣

Rola又靚又玩得 玩晒

…巴打你潛水吧啦

岸撚鳩，皮已負

完全唔似